聽見暫緩就唔出同打完齋唔要和尚有咩分別

屌你老母 一日未放人 佢撤回都要繼續出啊

真

共狗真係好撚狡滑

Pish

請唔好忘記被拉嘅人 仲有警犬過度使用嘅武力

遊行目的一樣都未爭取到 點解唔出 點解唔集會

———唔好意思阻你一陣———
見到有大陸網站特別支持香港
仲有埋反送中完整宣傳

反送中宣傳

連大陸人都支持香港，我哋點可以輸？
6月16日見！
——————————————

push